唔好做中學功課

要考公開試自己操足三年卷其實更有效！

垃圾教局指引要派功課，啲教畜自己唔想失業又唔為學生抗爭，結果咪浪費晒下一代啲青春係啲無謂嘅功課度囉！

老實講，用咁多時間做啲成效不彰嘅功課，不如睇下大學有咩讀，再自己發掘一下有咩係對自己日後有幫助嘅仲好啦！想讀文學嘅睇文言，想讀IT 嘅學python, 想讀business 嘅玩下Bloomberg terminal & VBA, 趁中學冇咁多誘惑同工作，自己睇書學下之後要投放大量時間嘅嘢對你個人發展更好

最多咪攞你老母乜叉小過大過見家長囉，大學收左教局錢只係睇公開試成績，唔L理你中學內部堆白癡紀錄，就算見校長都駁你唔倒啦

新一年希望下一代可以唔駛再俾堆讀唔成書嘅教畜㩒住黎玩，咁就一世

如果我中學就睇大學野..

早幾年有呢個post咪好

真心中學學VBA, 識寫三國體嘅人真心唔少，小隱隱於野，大隱隱於市

同學見倒呢個post 記得ignore the naysayers, no one can fuck with you unless you break the law, school rules and teachers are nowhere close to the word law, so believe in yourself and make it happen

真心個堆操行係用嚟交差用

可惜中學冇一早學定c++, java 同python

未經歷過一次公開試應該係唔會醒
利申好後悔當年晒時間整份活動記錄

活動記錄好似學校幫我地整

就算交差都係冇意思 唔記得交功課 冇交功課一個月 講粗口 大學隨便搵都搵到個啦 教畜係都要搵啲野黎威嚇學生方便佢地管理 都21世紀啦 仲要保留嗰套長輩絕對正確嘅洗腦教育 真係不知所謂

我學校高中啲功課十份有九份都係pp

所以幫幫手推 post, 點醒佢地，過來人出 post 都係為左咁，想鬧人時候盡番啲責任

係
操卷好撚過做功課....
簡直會係cls

同意樓主 最弊有班人會講中學要多元發展 唔要填鴨式教育 要學生樣樣都學下咁 最後咪搞到成效最低化 乜撚都識少少咁囉

成班傻鳩天真、理想主義、虛偽
你老母知唔知害鳩緊成班人既未來
我屌你老母依知時代講通才？

多謝推post, 唔知你係咪假膠，但對於語無倫次而又鍾意毫無根據地人身攻擊嘅評語我不作回應。

就時代講通才的論點，通才泛指博學，於廣泛事物有基礎的認識，與中學功課無直接關係，而做功課更非成為通才的竅門。

中學生理應有思考能力根據情況辨認適合自己的學習方式，我僅此提供資訊以供參考，免學生因莫須有的規矩而失卻重要的學習時機。

跟本唔洗做功課同操pastpaper,勁人點考都會5**

咩都學下唔係問題 大把人做到仲學得好掂 但係要衡量下自己點用啲時間先對自己最好

唔交功課升唔到班

我日日交足功課，0缺點小過大過
結果入ive
我個同學冇交足功課
唔知幾多過缺點，
結果入科大
公平咩！😡😡😡😡

咁人地做完功課之後會操pp
齋做完功課唔溫書又閪用咩

又唔好話唔做功課
應該將d on99既功課求求其其做完就算
每次番學都俾個老師怨婦咁煩住你,你都覺得煩啦
Sba就同同學一齊夾份做,但作文果d就認真寫
學校d on9活動有得避就避

淨底既時間就操pp,做d真係value added既野

人地冇做功課呀

我柒左
咁人地做用功課既時黎溫書
咁你做完功課仲有冇溫書先?
缺點我都有幾個啦
有幾閒姐

有缺點入唔到大學

入唔到㗎
因就算入到都要計操行
仲有大學去廁所要舉手問老師